傳中興向美國篤灰出賣華為

咁華喂出賣邊個好呢

好似打緊Superbowl 個中場休息咁
貿易戰中場要搵d野做下暖下場

垃圾，全都是垃圾郵件

聯想

中美要對抗，你首先要班同胞忍到手唔殺自己人

都唔係有心篤，上次中興俾人周到份文件之嘛

大家也是中國人

係中興太on9 之前已經比人屌左

f7 邊個諗出黎

美國嘅意識入面，一單還一單，唔關貿易戰事，因為對中國不滿嘅唔止貿易問題，咁支那當然唔係咁諗啦，文化差異黎

狗咬狗

唔關貿易戰事，
奧巴馬時代已開始查。

華為就用d「當美國人唔識」嘅代號

但3leaf 一 search就知邊間

再搵埋 2011 年邊個試過收購3leaf

就知f7係邊個

咁d代號改嚟做乜

爆出黎起碼美帝會比條生路佢地行下 唔爆就一野炒起晒全部人

千年傳統
中國有邊次同外敵打仗時唔係一堆高官貴族爭住帶路

出賣自己人係中國人自古傳承既習性

ZTE份文件講明點樣規避係學自屎為
根本係打曬開口牌，支那婆以為無嘢發生係佢天真姐